警察真係唔想做政治傀儡hea做咪得囉，唔使咁多嗲

自己打得咁開心就收嗲啦

唔好再叫佢地hea做 唔好俾位佢地洗白
佢地雙手已經沾滿鮮血 無一個無辜

佢地會聽就唔係狗啦 畀洗底機會佢地 佢地都唔會做

牙雪好波

雪b好波！
我冇嘢講

依加先投效cc台會不會有啲遲

我哋比左幾多次機會佢哋？佢哋有邊次係展示出“hea做”？
事不過三，呢班黑警已經被市民判刑

我咪話佢地唔會==

大家都係港毒派

😍

是其是非其非

所以話冇個好人
hea打邊個知

佢地本身鍾意打人

成班係學堂洗曬腦做曬扯線公仔仲以為自己有人格

扯線公仔無佢地打得咁大力啦

為咗證明自己有人格執行正義而大大力打
不願意承認自己只係一個隨手比人捨棄嘅domdom